嘩 LIHKG d 廣告會唔會多得太過份

直頭過撚左火

逼我裝adblock

裝左都擋唔到

唔覺

一直用緊ADBLOCK既表示唔明你地講咩

app定網頁版

咪就係，根本一個廣告都冇，都唔明d人嘈乜

adblock好波

第一日就裝左

點解我買左Adblock 仲有出